應唔應該獅鳥左玩switch既黃絲？

平時班撚樣踩人唔夠黃，笑人政治中立，食兩家茶禮
但係自己就玩奶共任天堂+深藍香港代理
自己食兩家茶禮就得

講得好